仲話香港有法律 城巴搞到人地無左隻腳 都未賠錢

賠錢呀

咪臭系

負評既做咩？
人地無左隻腳呀 屌你老母

人黎嫁咩？

你一定唔係人

其實佢都有問題 企出左個欄

法院判咗？

沒

有

一

個

中

國

人

是

無

辜

的

次次出事都係城巴新巴
個人經驗行錯路都係得城巴會有
成間公司 由上到下根本無心機做
十年如一日不突止最基本安全都漠視
無心機做就還番張牌出黎啦屌你老味

回錯post